[劇透]復仇者聯盟3真係唔好睇又唔合理

就係點解我嘅SCARLET WITCH會死，垃圾黑寡婦唔死。我嘅DR STRANGE要死，宇宙廢物美國隊長死唔去

其實好好睇。不過講真，我未睇之前最期待的畫面就係Thanos一拳將垃撚垃黑寡婦打到變灰，再lin住美國隊長條頸，一野dum佢上宇宙，點知Marvels都係要保原主角，呢兩件自以爲英雄嘅垃圾繼續死唔去喺度chok樣

仲有我嘅力架俠

真心好撚憎嗰兩條廢物

Randomly 令宇宙一半人消失

然後唔夠random